強國東南西北中都遇到危機，can you feel?

東： 蝗災
東北：黑龍江火山
南：香港抗爭
中南：武漢肺炎、水災
西：美國等西方國家圍堵
西北：大雨水浸、三峽大壩
北：中印衝突

（地理位置可能有不正確）
Btw, 多難興邦，一定無事嘅，中國或成為最大贏家

不過目前都未算係最嚴重嘅時候，可防可控

香港抗爭就算吧啦

北：中印衝突
朋友 邊度人?

其實一帶一路都影響到俄羅斯

印度喺北面

可能佢係印度人

樓主係可能印度人黎

南應該係南海爭議

危機有排都未爆
除非中共開印度波，咁就應該會一次過爆晒出嚟

青藏高原個頭係咪西北？

北京個頭先係北，更正：
北：北京肺炎

粉紅色字已戴頭盔，有啲亂嚟講㗎

邊間教會

oh can you feel
oh spaghetti

樓主係咪唔識分東南西北？

新疆係西北
印度算係西南嗰邊
Ching不如你睇吓地圖先啦

可乜撚野能不正確丫，你返屋企食屎啦

無去分，求其將東南西北塞落去啲事件度，凑夠字數就當係啦

ff 少陣
拉

西北： 新疆
西南： 印度
西： 武漢肺炎
中： 三峽大壩
東南： 香港
東北： 北京肺炎

屌佢老母原來兩個地點有衝突
好明顯唔係偶然

1. 5月中印乃堆拉山口肢體衝突
2. 6月15日中印加勒萬河谷衝突

東：台灣？
南：南海？